2個PSN係咪冇得互相share save?

如題
本身我同細佬共同psn
但黎緊會買多部ps4玩
咁細佬諗住開個新psn 但想拎返原本psn入面d save
想問依家有冇可能share save去新psn
謝謝

如果要連接上網嘅就唔可以
冇連接上網嘅可以自己分開傳送

點先可以分開傳送
求教學
謝謝巴打

Google一下我唔識 但係可以嘅

好
搵搵先
唔該晒你

export to usb flash drive

save data跟ac架喎

Export完
轉另一個psn
再import返入去?

我上面見好多都咁講
唔知有冇方法可以copy去另一個度
玩緊d game仲衝緊關

好似冇

好的
唔該晒巴打

有

有ps plus應該會自動sync左落server

凡事無絕對

巴打求教學
萬分感謝

sync完可唔可以trans去另一個psn度?

唔該巴打
係咪姐係俾USD59.99就可以將d save搬去另一個psn度?

就嚟出 ps5
而家買好蝕

諗住過左第一水先買PS5
我預起碼2年後先買
所以仲會玩多2年PS4
謝謝巴打建議

佢係有呢個功能但我未用過